有無巴絲做緊/做過miniso?

Miniso好唔好做？
係唔係顧客退貨要自己硬食？

唔好做
客要退貨嘅話，要寫落簿仔到。

我想問下，面試佢會問啲咩？因為過幾日就去面試🙏🏻